大馬40名醫護接種兩劑疫苗仍確診

馬來西亞國家安全理事會總監接受傳媒訪問時批評，西方國家不守諾言及操縱疫苗供應，導致疫苗供應商無法按合約規定的時間及數量出貨，拖慢馬來西亞獲取疫苗的時間。

打左科兴定国药

当地时间18日，马来西亚开始接种中国科兴生物生产的新冠疫苗，马来西亚科学、工艺及创新部部长凯里·贾马鲁丁成为该疫苗首名接种者。

打完中國科興疫苗 馬來西亞部長笑稱：中文突然變好[影]
最後更新：2021/03/18 22:29

叫契哥供應嘛，契弟